下星期全面復工，等攬炒多次

為跑贏新加坡做準備

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

準備返工

等睇14日後

我朋友公司晌中環 日日都有大陸人工作簽證落黎開會 黎到公司都冇帶口罩 有兩個食住藥過關 黎到公司發燒發到面腫面紅 有北京廈門上海天津

我等睇中環區淪陷